有無識得d 40幾歲,連按揭都唔識既女人?

有無識得d 40幾歲,連按揭都唔識既女人?

有無人~~~

師兄好緊火

唔學唔會無啦啦識。 定係政府會喺40歲生日寄本按揭小冊子畀你？

樣靚好命既女人使撚識咩
有個fd 廿尾 無腦但靚樣
未返過工 結左婚 有個有錢老公 日日係屋企等人養
連交税係咩都唔知 日日去扮靚 去蒲
呢d野對佢黎講重要咩

一鋪比錢

Cls講乜鳩呀精蟲上腦咁

大把

係既,我理鬼得佢呀!

full ｐａｙ

你比錢嗎